P牌仔玩依隻遊戲分享嘅後感！！！！

話說依隻online game好危險，好多揸槍嘅有牌暴

徒，依家好似警都唔警告就射，砰咗一聲之後突然

佢後面有道力推咗一下，好彩有個背囊頂咗下。

所以想講各位玩家後面一定要有一啲嘢for背對black

object 發癲時嘅保護手段。（被捉住果陣要金蟬脫殼，所以重要嘢放腰包/掛係前面嘅斜咩袋。）

利申：發夢身歷其境姐嘛

唔推都睇下，細微嘅位先重要，唔想再有手足有事！ （幫推都好

［分化收皮］香港01分化民陣失敗，聲稱裝修過火、民意逆轉

唔望都睇下

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10